理性討論 點解要拍拖

單身好處:
1. 自由
2. 支出可能較少(起碼可以用係自己想做既地方)

單身壞處:
1. 冇得扑野(講緊正正常常唔叫雞唔搵ptgf)
2. 少左另一半分享生活(對於呢點 我覺得除左男女朋友其實同好多人一齊生活都可以好開心)

(真係好多人為左扑野先拍拖?)

利申: A0 青頭
不過到依家我都搵唔到一個要我主動去搵另一半既理由，雖然好想扑野，不過想既程度未令到我想搵條女。

你中意話我咩毒撚溝唔女扮清高無所謂，自問係自己疏遠啲女/做左fd就算冇再進一步。

都唔好答我拍過就明呢啲廢話。

我想知點解要拍拖/有咩係拍拖比單身好？

我諗遇到鍾意嘅人
自然會想同佢一齊生活經歷

想人陪自己，想扑嘢

拍拖係享受下感覺

其實拍拖係好on9 但當遇到一個你好鐘意既女仔就唔同講法 再on9你都會去做 可能巴打未遇到姐

孤獨囉，曾經擁有既人表示身邊個個都一對對自己一個on99咁，拍拖可以多個人同佢分享生活點滴差好遠，d fd都入哂唔同學校，何況朋友都唔可以成日陪住你

同個唔啱嘅人一齊先on99

巴打做個fd?

唔想自己一個囉 多個人愛自己
想有個人分享心事 生活嘅大小事

有時候好似天性咁 有種無法排除既孤獨感
好想有人陪 唔係朋友唔係父母

same 但其實唔係好愛

中意一個人咪會想同佢拍拖 有乜點解

因為愛

覺得自己好仆街下
我都想全心全意愛佢 又做唔到 但又唔係唔愛 好矛盾

除左sex，好多野屋企人同朋友都滿足到心靈需要，所以點解要拍拖? 不過真係有鍾意既人又會好想接近佢，了解佢喎
利申:A0

要真係好鍾意一個人先會想同佢拍拖，唔好害人害己

男仔係咪真係可以為左sex 拍拖
即使唔係好愛

我覺得一個人都幾好無問題
有野想分享 可以搵朋友

理論上可以有一個人同你一齊生活，有一個人可以完全信任，卸下所有重擔同偽裝，建造啲獨自一人建造唔到既回憶，跨過一啲自己難以承受既痛苦。

最最最重要係，係你7老80歲個陣，陪你半世既屋企人已經唔係到，你既朋友可能絕左交，反左面，又或者長大後愈行愈遠，老人痴呆唔記得你，甚至攤係病床上吊緊鹽水個陣
你唔係自己一個

離不開對未來恐懼
怕一個人面對生老病死、孤立無援